陳秋實嚟料

俾錢上堂，擺明就係引蛇出洞，邊個發聲邊個要改造。

唔要捉鬼

高級維穩

真係相由心生，做奸嘢，張相都奸過人

佢好似教開

佢係參加talk show，冇開過班

佢開班關你鬼事咩 又唔係教你抗爭

On9

9舊水咋喎

從來唔覺得中共會容納到唔同意見既人

如果真係發聲點解要收錢開班

條友高級紅黎

其實今次香港場運動已經有唔少KOL / 商人係利用黎賺錢
不過陳秋實應該係第一個中國人利用呢件事黎賺錢

百家爭嗚

送頭

邊個去邊個死
你後台硬啫, 參加者唔係

佢教演講姐, 又冇話講政治

呢個人近排仲可以出到去日本玩
真系好古怪

唔捉鬼但係對呢條友講野有保留, 保持距離
淨係講話一個中國前提之下討論已經足夠唔洗聽佢講

12月30先開，唔係好耐之前已經開緊啊，係呢一排呼籲大家發聲反共嘅時候先走來開班

戇鳩仔又係睇唔明啲字？係咁叫人發聲，但又參與佢啲班仲要係北京，屌你戇鳩真係無藥醫

九舊水一條人命

太多的委屈都是因為我們
不願、不敢、不擅長為自己發聲

太多的委屈都是因為我們
不願、不敢、不擅長為自己發聲
開頭講得咁清楚俾你聽仲洗引蛇出洞？

條撚屌有咩好討論

成日都覺佢係高級紅

佢後台乜水

畀錢去預約拘捕

大嗚大放

應該唔係為左賺錢
佢家底好似唔錯
所以我相信佢有其他目的

本來幾鐘意佢，但見佢之前同中共退休高層慶祝生日，就知佢咩料

呢個唔係同路人黎

就算佢唔係鬼
中共都會mon實

你知唔知佢因為香港單嘢冇咗份律師樓工
人哋都要搵食，唔明佢靠自己技能開班賺下錢有咩問題咁撚多陰謀論捉鬼

是撚但啦，人地靠紅搵食啫

大鳴大放

2日, 9:00-17:00
收900其實好抵

agger

對手識溫水煮蛙
其實反對聲音都可以咁做

之前twitter有人講過佢返咗去之後個twitter, youtube account已經唔係本人用 有無人記得呢單？ 搵唔返

邊個參加姐係平時有follow佢 有反共意識係度

小班教學方便逐個解決

咁佢都開宗明義講自己愛國唔移民為民主中國進步，跟住一路踩領導政策黎吸fans
前排連登多佢既post都係話佢敢講公道說話，而公義同愛國明明就兩樣野，唔相沖
如果佢由頭到尾都淨係sell愛國主義睇下仲出唔出到位

仲要用微信 慌死人哋監控唔到 真係好鬼

出面如果咁教5k至10 k
走唔甩

人哋係北京開班關你咩事

有無人去獻頭？

乖乖地 可能有位你上好過去跟民賤聯

就算陳秋實唔係鬼唔係引蛇出洞，中共都會派針落個班度，所以極危險

但係佢好多時公義既前提都係愛國
愛國係大於公義
所以我唔buy 佢果套
睇睇下就冇再follow 佢

陈秋实（陳秋實）
@chenqiushi404
两天的演讲培训结束了，感谢我热情进取的学员们，小班教学果然是最有效率、进步最快的。
作为演讲教练，看到大家的成长是我最幸福的事…希望在人生旅途中你们可以勇敢有效的为自己、为家人、为弱者发声…盼望任何人替你说话，都不如自己的挺身而出！
发声…是纳税人的权利，更是义务！

樓主點睇?

Push

共產黨的伎倆從來都冇變過
熱切期待文革2.0

人地又無話開班比香港人
唔明樓主開post 狙擊佢乜野

人地連國都無得出你地仲要話人係鬼

大鳴大放 要來了

拉返一下

就憑佢愛國不愛黨都夠推廣比鄰國啦

點解佢仲可以生存到?

咁係鬼國入面推我又唔反對既
中共最驚人發聲同抗掙
但係佢果套唔啱香港

江派

收皮吧

人地冇後台行出泥講野一定死硬仲要係大陸

條友真係好撚鬼
講咁撚多野竟然仲企得咁硬淨
後台係乜水真係

收15個人咁少

邊個夠膽參加

有咩問題
唔好潔癖

無人可以係大6咁講嘢而唔俾人捉走，除非佢係CCP嘅人

其實共產黨入面都有分派，佢可能係江澤民個邊掛

條友已經冇律師做
唔駛食飯咩
而家得於行kol條路之ma

開一次賺萬幾蚊

淨係佢喺支那企咁前都仲冇穿冇爛就知佢唔簡單啦

外文貴內秋實

係北京嗰下真係搞笑

呢條友有後台玩到100歲都仲得
其他跟佢既人就

都唔會有人會去北京上佢嘅班啦吓話

Sophist?

佢好耐之前已經係talk show參加者 之後做埋talk snow 策劃人

吉田松蔭

人地後台係江澤民d fd

冇嘢好討論

鬼國首都

其實人地以前參加過中國D演講節目已經有一定嘅知名度。而且人哋本身就已經有料，教一下人哋演講賺少少錢又有咩問題，唔明樓主做乜嘢沖出嚟七

送list,nice

收錢發聲

樓主諗住出過嚟發聲嘅
以後都唔可以再搵錢

拉

佢都去唔到。佢媽去左

如果其他人演講能力有佢一半我收貨

認真, 如果係香港搞, 我會去

利申, 我去學下點宣揚祖國對我哋既愛

釣魚
報名就FAIL 啦咁容易被人CHOK 出嚟

好似唔係習派
但佢家庭背景只係普通人，唔知點解埋到堆，所以到依家仍然高調出聲但唔會被失蹤

佢嗰個好似係因為8964失勢嘅改革派人物

覺得要睇定啲先
佢咁明顯 有人因為報佢個班俾人拉實揚到成個Twitter都係
覺得連登仔會炒車

第一次去唔到，得佢呀媽去咗
最近試多次就出到去喇

高危

有條片話民主喺中國唔work, 因為大媽、小粉紅多，你都唔想佢哋有權投票喺咪？

聽完已經確定佢唔撚喺支共黨員都肯定唔撚喺好人。

同成蟲果d "中國人係要管既" 同一個concept

咁都要用做生意名義㗎啦
唔通同人講我係開talk屌共咩

不過佢可以咁大大聲屌
當然都係中共容忍之内

好似狗玩大圍捕
都要開啲生路避免反噬

佢其實係唔係 1984 嘅 O'Brien 嚟架？

小心駛得萬年船

64 支聯會個班，年年收錢淨係搞晚會

慢駛

反而覺得佢想connect多啲人
本身sensitive嗰啲係唔會出面

李鵬

過多幾個月睇下學員仲健唔健在先

高級黑

人地而家俾間公司炒埋
開下班賺少少都俾你班仆街講

因為大陸人唔識發聲，要教

人哋喺北京搞
target中國人
關我哋咩事

求下大家幫幫手用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

幾條移哂民嘅賤種日日出片歌頌支那
扭曲事實抹黑手足

要Report哂2個！！！！！

Channel link：

班仆街第2個channel：

REPORT教學：

都幾高調

個個小小見解...唔WORK唔等於唔應該.
我相信支那國係有唔少愛國唔愛黨既人

中共要捉你15個人？on9

2020年就去到

佢係有背景 同過以前既大粒野食生日飯

擺明係鬼嚟呢條友

佢之前有同共產黨其他成員影相
係人係鬼都唔知 錢銀方面唔係問題 問題係主動叫中國人開聲
我明樓主點解開po啊

一早講過啦
連登成班唔知五毛定係盲毛喺度盲目吹奏

但佢搵得15個咁少 如果真係陰人嘅話會唔會搵多少少

維穩會叫人獨立思考同埋提倡言論自由？用下個腦好唔好？就算人地有背景對象都係大陸人又唔係要改變香港人思想，作爲一個大陸人夠膽講D甘既野已經係好大膽

牆國要捉異見人士 根本唔洗搵陳秋實出黎引

自己覆自己唔要捉鬼
但成個post就係話陳秋實係鬼
child登真係child登

佢邏輯的確幾強
可惜係中國人

佢前2日又再去過 可以去阿

覺得佢背後 勢力好強大

個樣好似冇左之前果種正氣

報名果班應該全部gg

好似逗過

咁如果支那突然有民主又真係唔得嘅
俾班冇腦蝗投票容乜易第二日就決定岀兵武統台灣

有甚麼問題？

支那狗

維穩人材

同意，雖然無民主真心慘

但畀智障投票都慘

呢個真

不對。
每個人都有投票權，不應被剝奪。
英美歐大把無知人，文盲，偏激人，就算台灣都大把。

你諗清楚啲先，唔喺我可以斷定你已被高級紅洗咗腦

靜靜地做就可以,咁鬼揚就算係真心想教都一定會畀支共炒起,仲要支那境内搞

連登早排出過佢後台架
有哂相同班高官一齊，黎個就係佢落完黎講野
都無俾人捉仲可以咁張揚既原因
佢好明顯高級紅

睇黎係中國改革派，因為佢群埋啲趙紫陽啲黨羽？？？

應該好快係死人

大陸高級紅 關我地撚事 佢咩事都無 你信唔信呀

老實講 上面班生番真係俾民主佢都唔WORK
但香港多人才地方絕對需要民主 同埋同班生番隔絕

台灣第一二屆時黑金當道，有無放棄過？
今次區選一車車鐵票又點睇？
民主有民主的方法對應，
如果有人決定到邊啲人有投票權邊啲無，咁，已經喺人治。